(黃色經濟圈)取代超市先係重中之重

睇左幾個黃藍店網，主要都係推啲食店，其實反映食佔零售消費好大比重，但有冇諗過好多食店其實都冇食過/唔會去食/食一次就算，真正多人食的係連鎖餐廳及去街市/超市買餸返屋企食，所以超市先係黃藍店重中之重，如有一方法可以提供大量種類產品，直接就可取代超市/街市，連貼文宣都慳番，亦都配合經濟戰抗爭中的減少消費

各位有冇計呀???

重你老母

HKTVmall

光時

關鍵字: 光時

光時啦

乜嘢重中之重

其實香港可以發展好似台灣或南韓好多國家果類，社區超市

光時
完

等送貨+網店冇人識

有冇可能用大貨車去各區擺賣?

至為重要好味?

其實衝閘好危險，呢排見到黨鐵有好多附例隊睇住閘口，比人捉住可能受到暴力虐待，而且月台係死路，走唔切一定比人捉住，社運越多人越安全，不如一齊約去貼文宣好過，黨鐵主要收入係地產，跳閘減唔到幾多票務收入，留有用之軀貼文宣或經濟戰

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費長遠本地用美金不用港幣
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金印美元面額代用券
、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

黃店可收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
0

、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!